雲加最後黑暗兵法

公子獻頭
志在歐霸

有請爺爺獻頭